理大留守者代表警告: 若警方硬闖校園，可能會有更激烈行動

理大教職員大規模搜校兩日，只尋獲一名18歲少女，除此之外，遍尋不果。

但留守者的代表今晚現身，並嚴正指出，警方派人喬裝成first aiders，戴齊面巾，甚至豬咀，於凌晨12至6時期間，不斷拍打留守者房間，非常恐怖，「唔知有幾多人畀喬裝嘅人捉走咗」。

有留守者因為太害怕外間的所謂「幫手」，被嚇至不出房門，有時甚至傳出尿味。

他估計目前尚有20多人在校園，甚至更多，人數是「難以估計」。

斷言如果警方明日硬闖校園，可能會有更激烈的行動，更明言「理大教職員都搵唔到我哋，警方更加搵唔到」！

最後，留守者表示「警撤離，我哋就會堂堂正正走出校門，唔需要自首或逃走」，因為他們是「光明正大」的人。

手足唔係CONDOM
推呀

推

救手足

Cls 黑社會入大學

聽日去Poly

Pushhh

Push

推！
警察讀唔到書入乜鳩大學

大家冷靜，佢哋唔會硬攻，如果唔係唔會揀朝早，而係會揀夜晚，好似之前兩晚咁圍捕增援嘅人

推呀 救人呀

手足頂多陣

手足撐住

「理大教職員都搵唔到我哋，警方更加搵唔到」

過到呢一波就會完架喇
手足

唔係想屌手足 但救3個人令到更多人俾拉 值得咩
明明Tg channel admin都有小路走
佢哋自己係都要死守

黑警！

識玩
就睇佢解唔解封

依家唔係玩正義嘅時候

冷靜呀屌，唔好亂咁衝
人揾你唔到搜索犬肯定得

我覺得成件事好鬼

手足！

冇陰公 死黑po 夜媽媽搞9手足 仆街喇去

難講，夜晚我地會開花，朝早個個番工

屌心理上佢地承受嘅壓力

手足係condom由佢地自殺

鬼你老母

係wow 黑po搵高級同類幫手 又唔同講法

你開花佢仲開心

其實唔應該出黎，其他人一直幫緊你，你等件事過左先再走都唔遲

你估佢驚我哋開花？

你點知入面個3個係唔係臥底？
D人走撚哂你都要留
要30 or even more 既人去救你 佢地可能比人拉
咁都唔鬼？

救人

又扮卧底捉人
果然狗改不了食屎

你呢個option係無可能
狗聽日就入去 有搜索犬幫助係無可能搵唔到人
繼續扮無人就真係會消失左而且無人追查

聽日去poly

推 可以點幫佢地

都要救
不過要試下其他方法
同埋宜家紅隧解封
比上次油麻地一定好好多

恐怖分子準備攻入校園大屠殺

佢夜晚偷偷地入

你咁講 港共真係六月至今都無驚過
一切都係習大大既一盤棋

tui

你都on9
校方都講到明係要啲狗徹離校園
啲狗就立即話入去
而家係邊個踩人線先呀
你係都屌狗啦
係個個區選完 當哂poly 手足係condom
班狗入去都冇人理

走啦求下你哋留得青山在

佢地前幾日叫我地唔好再作無謂犧牲
我地過到去救唔到人
唔知可以點幫...
手足要撐住啊！

點樣救好

屌

警畜唔驚政府驚。 同埋國際線7788 民意係選舉又歸哂邊 真係有機會真暴動 學某人講 一不做二不休。

又話無人

唔建議poly
18區

你班狗入Poly分明就係捉人啦扮乜撚

我地有冇辦法可以cover到班手足偷走出嚟

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

睇下香港人醒唔醒囉 如果開花係棟棟樓都空投，佢一定唔會開心，如果又好似以前咁追住我地打 就開心死佢。

班狗今日開記招冇人理

手足頂住

無人叫你用犯法既方式去救
定你覺得出下去鳩叫就係救人？
唔好浪費左手足死守
佢地就係迫緊狗一係攻，一係解除封鎖
想我地用暴力救人既係港共
封得越耐 對港共越負面
前線手足自己會決定走唔走，甚至係寧願餓死俾國際見到

冷靜d唔好衝動
先唔理剩定既係人定鬼，我覺得一定有混入左臥底黎多次圍點打援，
總之宜加乜都唔做就咩都告唔入

救人啊
醒啦大家！！

聽日有冇行動？？

可以點樣幫手

點樣先幫到

其實佢地應該有心唔走，可能佢地有把握可以安全留守poly，同時亦表達到佢地反抗嘅決心同堅持

Poly 真係咁大？ 佢地要飲水食嘢沖涼點都唔會匿死一個位掛

////理大教職員都搵唔到我哋，警方更加搵唔到」！////

咁伸個頭出嚟為乜呢？

屌 push啊

push

唔好自殺

推！！

張問標題有咁講過咩

當日就係死守要人救
結果拉番出面果D
宜家又黎死守

推呀

其實真係唔好諗到開花咁有威脅夜晚嘅開花佢大可以唔理處理左poly先當然近嘅開花另計

推呀，點樣可以幫佢哋

搵議員幫手？

等等先，有人可以入去滋擾佢地..？咁自出自入既咩

會唔會真係有手足畀已經黑警捉咗

各位肯罷工未？

如警方進入校園全港示威者會作出強烈反抗

屌推

咪講左卧底狗扮FA

頂住喔

既然仲有人係入面 聽日狗入去就代表係攻大學

撐住

只要手足冇事 啲曱甴傷成點都冇所謂
最怕手足想同啲曱甴攬住死

小市民暫時無辦法
只可以等，屌 同聲援
港共每晚都喬裝搵人同制造恐慌（拍門對留守者係好恐怖既事）
一定一早搵哂d人係邊
只係唔可以俾人影到係校內捉人，迫緊人自己出黎

其實港共仲心急
隨時理大個要求都係同港共夾左先出
因為如果有記者跟入去影到有人餓死病死左係裏面又會國際頭條

一定有

救手足！

又話唔會被搵到但又話有狗半夜拍門

「重開」又有香港人失蹤

記者唔係守住門口架咩

入面果個係真勇武黎，頂左成兩星期冇去投票，佢地係為咩? 係要赢啊!要警察撤退同解封，光明正大出去! 要話俾和理非知區選要赢 勇武都要赢!

判斷易捉無人影到既話，好大機會捉左先
淨底既應該係哂房，block哂門唔肯出黎

佢地連出去去廁所都放棄埋
另外poly話大唔大 話細都唔細 要匿總可以匿到

再玩多幾日 無水飲都死。。。

同問
如果係入面嘅鬼可以搵到人
應該一早趁無人捉左偷運左去第二度啦掛？

風向撚刻意營造到入面冇人
聽朝黑警入去可以為所欲為
信poly個聲明既都on9
唔比黑警同poly高層打龍通？
Poly班高層咁耐都冇出過聲而家突然咁硬邊個信

R

通風管
空心牆
掘地

手足

最後，留守者表示「警撤離，我哋就會堂堂正正走出校門，唔需要自首或逃走」，因為他們是「光明正大」的人。

根本而家咁樣伸個頭出嚟係完全否定咗係外圍被捕嘅手足嘅價值。

呢個係令到我覺得呢件好鬼，其實今日要走，通左紅隧，少左狗，應該好走過之前好多...如果想警方搵唔到應該唔出聲，如果想我地救應該唔講呢句...
唔好唔記得中大都有3個人開記招

手足點解仲要守

邊走到
唔好睇得多D人吹水就當左做真
果頭仲係長期戒嚴
其次佢唔出聲咁佢就死左都無人知

真 所以佢地唔會走

屌，有咩可以幫到留守者 聽日班狗入到去一定會搜捕佢哋 理大班人一定唔會阻止班狗。 手足今晚走唔到聽日好大機會俾狗捉 聽日朝早一齊聲援？ 定係搵泛民區議員組隊一齊跟入去昅實班狗？

普通應門既可能已經拉哂
淨底既可以係要爆門 條友唔接觸人
拉出去條路地形太多位可能影到
留守者有武器有警戒心可能激烈反抗 等等
班狗洗樓一定係周圍大聲叫大聲拍，佢唔知你係邊你都會聽到

咩黑社會 明明係恐怖分子

扮fa之後 捉留守者真係好撚仆街喎

曱甴又扮人
手足要頂住

媒體冇乜嘢報道呢件事

。

聽朝睇黎又會放煙攻入去 什至開槍殺人

屌你地班人諗吓留守班人點諗啦
有啲根本驚到連自己手足都唔信
班狗仲要扮手足 根本係精神崩潰咗
另外一班純粹係唔想有人出事先一齊留守

呢個黑幫呀頭有咩野做唔出

理大校方幾時回應？瞓晒？

有臥底拍打留守者房間即係知佢哋喺邊，警狗點會搵唔到？

你無嘢呀，真係有人唔洗爬渠都走到喎。

真 我都想知蘋果立場死撚晒？
班狗聽朝就入去點解個關注度會咁低

佢都話有門俾人爆左,即係要拉既一樣拉到

出黎講野個位"手足" 咁冷靜

校方唔該強硬啲 唔好俾狗入

【23:26】自稱留守的人士晚上向傳媒表示，得知警方明早將進入校園搜證，感到憤怒，呼籲警方切勿進入校園，而危險品亦可交由消防員取走。他續指，留守者對警方零信任，加上校園內多人進出，早已失去搜證的價值。(Apple Daily)
議員？社工？宗教人士？校方？無人回應

終於明點解手足會精神崩潰

求下你地撐多陣

有都靜雞雞運走

同意
唔好再俾任何人出去送頭
上次戰術已錯
校內係人係鬼自己諗

其實我哋冇嘢做到

要人

救人啦DIU 成班嬴左個區選就冇撚曬火

聽朝瞓醒先有人理？

頂住

點解要偷走？
偷走贏到d咩？
留守者在意自己條命既話，一早跟左人出黎投降
佢地係要贏，要光明正大行出黎，唔係既就死守等你攻寧願死
唔好辜負留守者既一番努力

鬼你老母

手足唔係condom

黑驚

講真
搞左咁多日都仲未走/未走到？
如果condition咁差仲咁有心情出黎開記招
上次救一救元氣大傷
真係唔好再湧去救
唔想又俾人圍捕

明天黑警搜捕，唔比記者，其他人在場，殺晒全部手足都沒人知

事實係30人之後跟本冇人係不被捕咁走過
突然間就話冇晒留守者？
咪撚on9

如果rthk唔開直播既話手足開記招都冇人知
好撚似入左平行時空咁 班記者去晒邊
就連連登都冇乜人關注咁

姐係入面要光明正大出黎
出面就可以無名無性俾人拉哂俾人打？

有無得泛民總動員去
兩會要人含淚都要表現下價值㗎

好可怕呀！！！
你哋係入面要同信得過嘅人幾個人一齊
單一個嘅，記得定時定候update家人朋友！

唔建議再開花
入面手足我相信係自願留守

搵啲無人機一齊mon住仲好

林大輝在哪？

而家係辜負咗外圍1000手足衰十碌呀！屌你老母臭閪。

你不如講下佢地唔開記招 聽日被消失點算？
而家你當緊入面手足係condom喎
唔救還唔救，大家都明
但話入面手足係鬼先係最鬼

要用thermal detector

仲有人 但學校又繼續屈服班狗

開乜撚野花 聽日有人肯街坊裝去理大附近行下已經夠做

手足意思姐係話尖沙咀個日救人比人拉班柒頭完全係送頭
根本唔會搵到 何來救

Agger

簡單黎講係睇難易度、危險性、傳媒曝光機率
甚至俾其它留守者知咁高調拉一兩個都可以係戰術黎

光明正大行出黎？你死撚咗條心啦！你夠十六歲未呀？

恐怖分子唔會驚你明刀明槍開花，
只會驚地下化活動。

唔止一個台啦。

不如你講下唔出聲被消失既話邊個填命比佢地？

呢個世界有警犬同儀器
根本一早知班後生係邊

班賤種黑警就係要折磨示威者

重點係聽日記者有冇得入
無論係走係留
真相係我哋最大朋友

有記者入就可以留
冇就博唔過 除非決心做死士

條友都on lun 9
入面手足唔係叫緊人送頭救佢地
市民點都唔會用暴力犯法救到留守者，差佬一支槍都對到幾千個香港人
係咁spin 去送頭既，一係警察帶風，一係真on 9

但完全冇報導 成單野比媒體冷處理左
班記者係咪知啲咩 我真係唔想當果個手足係鬼
依家真係r撚晒頭 我想手足唔會再犯上次既錯
但都起碼高調啲 越高調佢地越安全

攤

推
理大手足

係折磨學生同市民

無人機諗唔諗得過

突然間冇晒新聞價值咁！

唔好亂黎住
因住比人帶動情緒

唔比記者入就用無人機跟尻住佢地 會唔會有法律問題

Be water be careful be dangerous be humble

辛苦了手足

想知除咗聲援有咩可以幫到手

一早佢地都講左唔好作無謂犧牲去救佢地啦
依家要睇嘅係聽日班狗係咪咁都照攻入去
真心唔知仲可以用咩方法去幫佢地

唔知做到d乜

對上個件
人地就係一係警察攻入黎攬炒 一係警察自己走
佢就係寧願拖，死都唔出黎
但死都要全世界知，唔可以被消失
佢地就係做緊對場運動最有效既野，亦係港共最唔想見到既野
偷走有撚用，警察圍得既一定周圍影住，事後實捉到無，要走一早自首唔好
你咁都唔明，就真係無辦法，連死守為咩都未明

屌 好撚痴線 班撚樣狗

點好...

RTHK 有冇跟進下，有冇聯絡番理大嘅負責人，睇下佢哋有乜回應？

記者點入去？

手足係走係留 我都支持
叫你走係唔忍心你哋犧牲
堅守信念決定死守的話 我理解 信念總有人要守到最後 不惜犧牲 以身成仁
留的話，要低線索 有日我哋可以攞返個公道

夜半敲門真係好撚陰毒
覺都唔俾人訓

既然蘋果立場都唔報 咁應該冇大家既事
可以去訓了 早啲休息

只有校方企守 或者有其他人介入 先救到佢地

唔係嘅話 手足只會畀班狗逼到集體自殺

仲以為已經冇人

不如發起一人一留言去388泛民區議員及立法會議員Fb

要求佢哋叫對家做：反民主少數派 親中少數派

屌，泛民好似冇人出聲

而家校方跟本同黑警打龍通
用二十條人命做下台階

推 救手足

朝早搭最早班車救人

WTF,, 一時就全港關注，一時又不聞不問!

班成日嗌要遊行嘅風向撚喺呢啲post就潛水

而家可以做嘅就真係煲大件事

理大與黑警合作攻入學校
留守者寧死不屈 香港將發生重大人道災難
理大黑警謀殺20名留守者

我愛手足們

我都知有人走到 點解唔靜雞雞走曬等佢守空城

港共唔攻得入去又無籍口解圍，又唔可以退讓放人
理大好大可能係同港共夾好先出稿

推！ 救手足！！

唔好傻啦咁撚多mon po狗 一早俾人發現曬啦

係 有幾大煲幾大係唯一我地可以保障下佢地安全做到既野 。
今次唔可以重演上次咁
陣打戰營救絕不可行。
話再打陣地戰救個d 一係鬼一係感情用事 搞到多一批勇武比人拉 而可以話幾低可能真係救得岀poly班人 睇翻上次就知

其實篇報道嘅報導有邏輯問題
首先話Poly隊人搵唔到佢地，話popo更加搵唔到佢地
但之前又話popo可以半夜摸上去佢地藏身地方恐嚇佢地？
係咪我睇漏咗定報紙無報到一啲野

因為走既只係保到命，加上偷走都可能即場同事後俾人捉到
而留守者係要贏場運動
其實家下騎虎難下緊既係港共

因為Poly隊人唔係搵唔到
係冇搵過

人地鍾意留唔走關你鬼事
走又鬼唔走又鬼
最緊要都係人冇事啫

原來仲有咁多手足
你地頂住
理大快啲搵人叫黑警重開校園
唔可以再無理封校

點解咁少人講 聽朝要入去啦

呢家先明蘋果要票唔要勇武 太遲了XD 連LIVE都無晒啦

又唔係無搵過嘅，第一日佢地都搵到一個女仔

Poly想送二十條命比黑警機率好高

留守者記得留低所有訊息同資料俾可信既人

有冇可能開記者個位手足最後一個留守者 今晚都偷走埋玩空城計

今日立場直播真係唔似有人
好苦惱，究竟係點樣，又想再引人多入去多次定係點
想救佢地，但上次救援又犧牲左好多手足。
怕又圍點打援

總有人係咁分化去因為佢地留守就要去送頭
然後就話因為仲有人留守搞到出面俾人拉

屌 救人就淨係可以做衝衝子咩

我嘅理解係咁：
校方想話冇曬人啦解封啦
但留守者專登夜晚再出live講明仲有人喺度
咁而家即係要迫政府正面承諾唔會拘捕留守者
而唔係因為冇曬人而解封
呢個正正係因為已經留守咗咁多日堅係咗咁耐
點解而家要妥協要俾下台階
同樣道理，我哋仲堅持緊「五大訴求，缺一不可」架
不妥協啱呀

手足無事做咩都可以

聽朝幾點入

我可以幫到啲咩😭

唔明警方用咩原因拉理大既人
佢地只係學校既學校
無啦啦拉乜9

認真要推有關理大嘅Post，入面手足不論係咪學生都頂得好辛苦，萬人無人問津嗰陣真係比狗融咗都唔知咩事，本人係理大學生所以特別驚手足唔識揾房匿而比狗咬，麻煩大家真係關注多啲

唔好比人帶到風向呀大家，可能係黑警想引勇武手段

不分化 過去就算
但之後真係想改變下
大家嘅票係想幫抗爭者

Btw應該有人出過聲

Pish

必須全力營救佢地

poly手足要定時同信得過嘅人報平安

不斷拍打留守者房間，非常恐怖，「唔知有幾多人畀喬裝嘅人捉走咗」

手足 沒有忘記過

變蟲系魔法師 橫掂廚房咁多細蟲

屌d去曱甴度 睇佢地可以點

幫拖

手足
大家幫手諗諗辦法幫下仲係入面既手足

識玩打開口牌

聽日poly見

同意第一句
但呢刻留守唔會贏到場運動
場仗有排打
未比狗拉就已經心理唔平衡 細菌感染有病

今日路經紅隧口，好多位可試接送。

屌
係喎 熱成像儀 生命探測器

熱成像儀 生命探測器

手足吾係Condom啊

真
而家打緊仗
贏得柒定輸得好睇唔洗諗喇

冇錯，近排睇特種部隊訓練手冊，班黑警應對"冇人質嘅恐怖份子"嘅手法係:
完全包圍封鎖>談判/游說勸降>攻堅
而佢哋最怕就係對方自殺

手足如果見到， 麻煩再有一定要錄影錄片錄聲
我地一定會黎救你
對唔住要你捱咁耐

救手足 等間坐最早班車去救人

尋日飯民開live果2個我相信係手足黎, 今日記招俾我感覺佢地又想出面為佢地打餐死，嬲到我震

浪你老母漫，你入去死守十日囉

係

啲狗用埋啲恐怖分子手法好撚可恥

外面要點做？

?有恐怖分子記招？
完全唔知
亦無理好耐

手足唔係CONDOM

咁證明你唔明白而家咩情況

其實都知d狗今日會去poly,咁不如大家聽日full gear又好街坊裝又好，點都去poly或者poly附近聲援佢地，真心d狗一入去做d咩冇人知，我覺得手足們可以係唔同比警方封鎖既範圍附近睇實，或者有手足開d無人機睇實各出入口，確定有冇poly手足比狗捉出嚟，到時有咩事大家都可以互相照應

估唔到的

如果唔係隻狗甴堅持派人搜刮

佢哋攞自己條命晒冷
你一係認輸收隊，否則我本埋條命都會反抗，
火魔，冷兵，捉人質甚至自焚

之後就係我哋外面人嘅事了

18 19號攻堅失敗，代價唔只係出面被咬嘅手足，仲有裏面焗投降嘅一千幾百人
我會話自己覺得今次係大大失策，但冇人係condom。that's it

好似cable都有? 睇tg見到
利申rthk

會唔會有人偷走成功？

聽朝係一場博奕
咁我哋列哂啲玩家背景、同可能性出嚟先
理性分析，純粹計數

Players

1. Poly 留守手足

背景：
留守多日 逃生路線不定期出現 又有”跟社會賢達安全步出校園然後被捕” 嘅選項
佢哋全部都冇揀 決定留低

可能性：
i. 留守到最後，和平坐喺度，唔抵抗
ii. 不排除有手足豁左出去，會頑強抵抗，捨生取義，引差佬用致命武力
iii. 出Wild card 聽朝前走哂 留一座空城俾差佬
手足個人得益最大 可以保命+避免拘捕
但差佬得益亦最大(後面再講）

2. 差佬

背景：
封鎖現場多日，將理大劃為暴動現場，之前出嚟嘅手足全部以暴動拘捕
有壓倒性武力可用，但或多或少受輿論所限
有一大優勢就係可以控制聽朝嘅信息 可以俾/唔俾記者入

可能性
i. 和平手段入場 唔用武力 唔帶防暴 一遇抵抗即退 再圍過
ii. 一遇抵抗即用對等但非致命武力 拘捕手足
iii. 致命武力殺哂手足 以後靜雞清走
iv. 手足出wild card 空城計 差佬唔使出武力
立即宣佈理大事件大致以和平方式解決

犬入到去個鼻都壞，咁撚臭，蛆蟲都出唔會無品

大話會黎姐 不看也罷

好鬼，話死守，但又叫人救
守左十日，但又出到黎講野，
係咪食完海底屎又入返去呀？

係，你真係係入面既話，洗乜出黎，仲要咁有信心人地搵唔到你
你咪守多幾日，紅隧開返，
可以唔開poly咩？
你估佢會唔會封一世？
封得一時，唔封得一世
攻？ 要攻一早攻左，唔洗等今日
所以你只要控制到自己既健康
無事係時間問題

但係又話黑警假扮手足不斷拍門
睇完好多地方好奇怪
1. 首先點確保見記者果位手足係真手足，而唔係鬼？
點解會有代表？即係剩餘嘅手足全部聚集起黎？（應該唔會？因為防唔到鬼）
不過捉鬼冇意思，捉唔晒，但睇埋下面我嘅問題

2. 當果位代表係真手足，黑警透過門上玻璃可以睇到入面有gear、食物、甚至發現手足，所以不斷拍門？ （或者亂鳩咁拍房都得嘅）
咁點樣判斷fa係鬼，而唔係真手足？

3. 假設fa係鬼，咁樣透露曾經被不斷拍門呢個消息，會唔會危險左d？ 除非隨時可以移位，但細個玩過cso殭屍模式就知，喺唔清楚外面環境下，盡量都唔好出走，camp死一個位先係最安全，因為最怕係轉角遇到鬼

4. 他估計目前尚有20多人在校園，甚至更多，人數是「難以估計」
即係佢掌握到大部份手足位置，甚至聚集埋一齊，所以先有呢個估算？

5. 「理大教職員都搵唔到我哋，警方更加搵唔到」
講完呢句有d危險wor其實...
btw手機燈兩位手足夠膽周圍搵其他人、18歲女手足夠膽瞓梳發，即係代表冇鬼，咁手足代表講嘅鬼fa邊到黎？（當然我信入面係有鬼，但我更信手機燈手足同18歲女手足）

我地不斷傷亡咁去救佢地
佢地就算出得返黎都會奈疚一世
唔好比任何一個人白白犧牲

佢既然巳經有覺悟係死守
你又攻入去
係咪同佢作對？

講說話果刻，你咪比全世界搵到囉

而家裏面發生生緊既事

將會係歷史可能無記載既事

理工十數日

留守手足角度：

基本上係手足開盤俾差佬應對
打唔打 留定走
出wild card 空城計係最少機會發生
一要全部手足一齊合作有哂共識
二來唔少手足留到今日已經豁出去 將逆權運動放得高過個人安危

差佬角度：
承上，空城佢哋係贏哂嘅，入去跟住宣布冇人
又和平 又冇喺Poly入面拉人
但似乎手足唔會俾呢個選項出現

i. 手足不抵抗 差佬拉
冇暴力 但入咗去拉人 差佬第二最好選擇 second best
手足亦有機會證明差佬係濫捕
兩邊都唔差

iii. 博你抵坑出橡膠子彈
有暴力 有拉人
但博手足抵抗 有藉口還擊有藉口拉 拉哂盡快解決理大危機 似乎係對差佬同港共不失為一個唔錯嘅選擇

ii. 退出去再圍過
係睇落最穩陣嘅選擇
再等多幾個手足出嚟
不過係短線安全 再圍落去手足喺入面出咗事係嚴重嘅人道危機 港共實俾人鬼佬屌死

當然差佬可以出大絕 出sniper 跟住... 宣布入面冇人...
所以聽日大家望遠鏡又好 無人機又好 唔可以俾佢出大絕

同埋城外嘅我哋唔知發生咩事的話
差佬就會作故仔話城內發生咗咩事
所以留守手足一定要留低線索

Poly門口點解有三個人係度燒緊野
岩岩經過見到 太快影唔切

今朝7點都見到有個黑衫人係poly上面拎住望遠鏡係咁望 唔知係咪手足呢

推呀屌dklm死仆街政府

岩岩係唔同位望左好耐
發現有d位可以直接爬出黎
亦都無狗 根本可以走到
所以我唔信入面仲有人

救手足啊

推 搜索犬

好擔心佢哋嘅生活環境

鬼你地老母呀
就算二十個裡面有一個鬼又點
有十九個手足呀
人地幾辛苦知唔知
面對緊咩你又知唔知
佢地心理狀況一定唔係你求其講幾句估估下就知
唔係幫手就算啦

仲俾人話鬼 嬲

佢地嘅心理壓力唔係我地咁多個人諗到嘅咁簡單囉
邊個唔知阿媽係女人呀
你估佢地唔想出黎？

全世界睇實poly啊

汲取過經驗，抗争者仲邊會再強攻入poly 去救人
去救都嘅意思緊係遍地開花啦，班狗同政府都唔想個遍地開花嘅情況底下化到控制唔到嘅地步

臭氣熏天同催淚彈對犬隻直接虐待，會唔會嗦到失靈

小心又係計引人去救

明明星期六日重聽到有人話可以經秘道走
點解突然又多左人又話要反抗

一人殺一隻黑狗，共產黨即刻收皮

你可以喺唔同位慢慢望
但係佢地可以？

教授通晒水「紅隧通車」, 而附近一大段車路狗隻亦無守, 既有真。防火逃生門, 又可爬過矮欄

當然如果佢地意願守到尾, 我會尊重, 亦會聲援,但唔好有人覺得佢地走唔到而想再硬攻送頭

pish

逃學威龍

係咪講耐咗嗰班人都覺得自己留喺度真係啱

不能力敵 只可智取
留守者重有好多牌可以打

全球大學聲援香港！數千學者聯署譴責侵犯學術自由

〔即時新聞／綜合報導〕香港警方11、12日進到多所大學，發射催淚彈、舉槍，校園成為戰場，引起國際關注。近2400名全球各地學者及大學行政人員聯署聲明，呼籲港府制止警察襲擊大學校園，確保執勤時有遵守規範，「如果學生的安全受到威脅，並持續有公然侵犯學術和知識自由的行為，我們不得不重新考慮與香港大學的合作夥伴關係」。

世界各大學學者和行政人員在聯署信指出，他們相當關注港警在學校施放大量催淚彈、橡膠子彈，甚至逮人的情況，譴責警方在沒有逮捕目標和搜查令的情況下，進校園挑釁學生、指控學生非法集會，而後續發生的混亂破壞了大學公開探究、言論自由、有效教學場所的功能。

信中敦促港府處理當前危機時要克制，並確保警察執勤時遵循規程，強調「大學應具備靈活性和自主權處理問題，警察不得干預，警方必須有搜查令才能進校園」；同時也敦促抗議學生表達意見和自由時，盡可能以非暴力的交流手段進行。

信中寫道，他們視香港大學為學術交流的國際合作夥伴，但現在的情勢與期望不符。若香港持續出現公然侵犯學術和知識自由的行為，威脅學生安全，將「不得不」重新考慮與香港高教學府的合作夥伴關係。

根據《立場新聞》報導，全球38個國家有約2400人參加聯署，包含劍橋、牛津、哈佛、哥大等全球著名大學的學者、行政人員、博士生、研究員、畢業生等。

【理大攻防戰】女教師回校通宵改卷 被當「參與暴動」遭警圍捕

無計 好多人當連登係許願池

Tui

Tui
冇錯！光明正大！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

繼續推

理大已是國際事件，昨天留守者的記招，全世界已看到聽到。現在是理大校長保衛學生及校園的時候了。 go go go

岩

「唔知有幾多人畀喬裝嘅人捉走咗」

屌

救手足 救PolyU

尋日又話無人係入面
又笑popo睇住個空城

咁點解之前要扮冇人呢？
而家tk手足
校方話搵唔到人之後
好多人真係信裡面冇曬人架

佢呢個聲明係為左畀狗入去咬留守者一個合理性

又話狗搵唔到佢地，又要彈出黎宣戰，自相矛盾，好撚鬼

越講咪越入

又想水人白白送頭

律師d錢真係賺到笑 我大個都要讀法律 發發啦今鋪

Up

入緊去喇！

洗唔洗咩都要講事實比你聽呀
黑警做d野係真
其他唔洗講咁白

支持！

睇嚟手足啲精神狀態真係好差

岩丫

黑警其實一早search完

與你們同在！

連登同現實不嬲都係兩個世界

手足加油呀 我地出面都會繼續我地嘅攻勢嫁

up

pish
手足

佢地已經扮FA 入過去

個代表係用咩形式講呢d野
sd msg 定面講？
識有個記者係入面話真係搵極都搵唔到人
呢段野係點黎

已入

屌你老母，頂撚住，重光之日，我一定會到cover你地，等你地可以堂堂正正

如黑警甴強行派人入去，等同攻擊理工大學

冇法庭搜查令入大學 = 違法擅闖私人地方

點解嘅

支持理念

好驚距地被送中

邊句真邊句假唔考究啦
但好多手足係封場之後可能已經消左了

消失

個女仔做乜唔走....